三十歲人返工仲要依賴公共交通工具是否可悲

路面交通

因颱風山竹期間的塌樹、物件在危險位置或水浸，以下路段現已封閉：
香港島
1.駱克道往銅鑼灣方向近軍器廠街的全線；
2.馬己仙峽道5號來回方向的全線；
3.司徒拔道1號來回方向的全線；
4.英皇道來回方向近華蘭路的全線；及
5.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線。
九龍
1.連翔道往葵涌方向近佐敦道的全線；
2.漆咸道南往觀塘方向近香港女童軍總會的全線；
3.彩虹道來回方向介乎大成街與沙田坳道之間的全線；及
4.龍翔道來回方向近丹鳳樓的部分行車線。
新界
1.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；
2.城門隧道往荃灣方向的快線及往沙田方向的慢線；
3.錦上路來回方向近上村的全線；
4.由大老山隧道公路通往沙瀝公路的支路的全線；
5.由沙瀝公路通往大老山隧道公路的支路的全線；
6.由龍門路通往皇珠路的支路往荃灣方向的唯一行車線；
7.青朗公路往九龍方向近大欖隧道入口的部分行車線；
8.紅梅谷路往獅子山隧道公路方向近田心街的全線；
9.粉嶺樓路來回方向介乎和睦路和和泰街的全線；
10.城門隧道公路支路往大圍方向的唯一行車線；
11.由大埔道通往城門隧道公路荃灣方向的支路的唯一行車線；
12.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；及
13.象鼻山路往沙田方向近石圍角的慢線。